{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402392",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모이커피클래식(MOI COFFEE CLASSIC)"
    },
    "text": "\"モイコーヒークラシック(MOI COFFEE CLASSIC)\\n\n京畿道水原市八達区牛満洞499-4\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~22:00、年中無休、80席、水原ワールドカップ競技場の向かい側に位置するモイコーヒークラシックを紹介する。 店内の外からくつろげるモイコーヒーは、従来の家庭をリニューアルしたところだ。 部屋になった空間が多く、プライベートなコーヒータイムを楽しむことができる。 ロースト専門家が炒めた豆を熟練したバリスタが程よく炒めてコーヒーを抽出している。 また、ここのコーヒーメニューはアメリカーノでおかわりできる。 長く滞在したいW杯競技場近くの雰囲気の良いモイコーヒークラシックの訪問をお勧めする」",
    "QA": [
        {
            "question": "モイコーヒークラシックはどこに位置していますか？",
            "answer": "モイコーヒークラシックは京畿道水原市八達区牛満洞499-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モイコーヒークラシックは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "モイコーヒークラシックは10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "モイコーヒークラシックは何席ありますか？",
            "answer": "モイコーヒークラシックには80席あります。"
        },
        {
            "question": "モイコーヒークラシックは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、モイコーヒークラシックは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "モイコーヒークラシックの特徴は何ですか？",
            "answer": "モイコーヒークラシックは部屋になった空間が多く、プライベートなコーヒータイムを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "モイコーヒークラシックのコーヒーはどのように抽出されますか？",
            "answer": "モイコーヒークラシックでは、ロースト専門家が炒めた豆を熟練したバリスタが程よく炒めてコーヒーを抽出しています。"
        },
        {
            "question": "モイコーヒークラシックのコーヒーメニューでおかわりできるものはありますか？",
            "answer": "はい、モイコーヒークラシックのコーヒーメニューではアメリカーノでおかわりすることができます。"
        },
        {
            "question": "モイコーヒークラシックはワールドカップ競技場のどちら側に位置していますか？",
            "answer": "モイコーヒークラシックは水原ワールドカップ競技場の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モイコーヒークラシックは滞在したい場所に近いですか？",
            "answer": "はい、モイコーヒークラシックは長く滞在したいワールドカップ競技場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "モイコーヒークラシックの雰囲気は良いですか？",
            "answer": "はい、モイコーヒークラシックの雰囲気は良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 467
    }
}